觀塘迴旋處又得分！！

塞到去淘大